CDROM 特登開賬屌兒登仔

你地知唔知連登係幾重要嘅通訊平台？

好多時候有事發生，各巴絲一睇到標題就要立刻下判斷，遲反應幾分鐘都出事，隔離Be water post 仲叫人一有消息5分鐘內就要走。你班兒登仔就利用佢地嘅信任，洗曬版咁講有事發生，你叫其他人以後點信你地？

唔好同我講咩玩膠輕鬆下，而家係玩膠嘅時候咩？要玩唔開下D偽藍絲FB Page 黎玩，要係連登玩？

唔該連登仔成熟啲。呢次事件唔可以再有下次。